遊行絲打/工兵絲打：

其實過左咁多次都仲見到有女仔著背心熱褲
雖則天氣真係好熱
但可唔可以有保護自己既心態？
你唔怕tg會刺激皮膚ok
但我諗在座每一位都唔想再有女仔被狗疑似非禮/侵犯
眼見每次大型野餐都實有著得少既女仔係前中線徘徊
班狗癲起上黎差館老強都做得出
求下你地保護好自己

push

推

唔通著左長衫長褲就唔會俾人非禮？

至少多番d布保護皮膚

隔住衫非禮/摸點都好過掂到d肉掛師兄

擔心絲打會擦損呀

真係唔想你地比狗抽水比屌

我都同意發夢個陣應該要著返條長褲黎防TG/胡椒，但係琴日講明係和理非又好難怪啲絲打著得通爽啲而且畫家都話俾狗非禮撥巨龍又喊晒口咁，我就已經唔會再信咩著長褲可以防俾人非禮嘅說話

長衫長褲中椒仲難清 女仔好難除出黎搞

push!

有邊次唔係講明和理非
問題係想和理非就唔好留到夜晚

推啊

重推

再推

比多d絲打睇到

係 從來激烈鬥爭大家都係外表做到有咁兇猛得咁兇猛
兇神惡煞咁樣先有氣勢

大山婆咁款其實仲好

今天下午1點，無論有沒有罷工的你，都希望可以來天水圍警署聲援被捕少女，譴責警方侵犯女性尊嚴！

=============
聲援天水圍被捕少女

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒。

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

只能建議
係戰場只有自己保護到自己，但上戰場前要考慮到戰場時可能會發生既事

個post係有d舊
但內都還可套用

推啊屌你又背心短褲